一開始都有諗警察都係維護法治姐

之前諗佢地都係跟規矩做嘢，無論係咩人要佔領一個地方佢地都要做嘢，係冇辦法。咁岩大家都係對立，警察都唯有係被動保護一個地方。

催淚彈我唔多講，但係岩岩睇直播嘅係，佢哋有班速龍主動出黎打人，又開槍射頭。根本已經係報復心態。

而家嘅你地只不過係用正義掩飾自己嘅暴戾。

多一個人明白係好事

乜而家仲有法治咩?

多一個人醒係好事
唔好再一廂情願
經過今日活靶射擊

呢d警犬唔係個別 而係接近所有都係對示威者有仇恨 殺性

請埋班原本應該做黑社會既人做警察既後果

多謝樓主醒覺

惡法都係法嘅

盲目維護法律嘅人唔係保護緊法治 而係保護緊佢哋嘅權力

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

諗多咗啦

其實可能根本就唔係為條例
係想畀堆心態變態玩war game

個黑警唔識用hashtag就咪用啦

維護法治係表面
擁戴政權先係真實